+++
title = "Итоги &#171;Кубка вМоГоТУ-2011&#187;"
date = 2011-11-01T10:26:19
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_19161/"
permalink = "/post_19161/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "itogi-kubka-vmogotu-2011"
aliases = [ "/post_19161", "/post_19161",]
type = "post"
tags = []
+++

Очередной бауманский фестиваль стал достоянием истории. В этом году в нем приняли участие 71 команда из 13 городов России!



Главный приз фестиваля - Кубок вМоГоТУ - увезла с собой московская команда &#8220;ЗАО Дно&#8221;



![](http://bmstu.ru/~brain/images/Chempiones_small.jpg)



Серебряным призером фестиваля стала другая московская команда &#8220;Немчиновка&#8221;.



Третье место в &#8220;джентльменской дуэли&#8221; досталось еще одной московской команде &#8220;Integro&#8221;. Призёрская тройка в общем зачёте чемпионата по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;: 1. &#8220;Немчиновка&#8221; (Москва) 2. &#8220;ЗАО Дно&#8221; (Москва) 3. &#8220;South Butovo Park&#8221; (Москва)



Призёрская тройка зачета &#8220;Как бы этап Кубка России сезона 2011/2012 г., никуда пока не выводящий&#8221;: 1. &#8220;ЗАО Дно&#8221; (Москва) 2. &#8220;Уездный доктор&#8221; (Тверь) 3. &#8220;Gambler&#8221; (Москва)



Призёрская тройка зачета &#8220;Межрегиональный турнир, выводящий на студенческий Чемпионат России-2012&#8221;: 1. &#8220;Integro&#8221; (Москва) 2. &#8220;Радиан+&#8221; (Ярославль) 3. &#8220;Black Amber 2&#8221; (Долгопрудный)



Призёрская четвёрка по итогам интеллектуального многоборья: 1-2. &#8220;Black Amber 2&#8221; (Долгопрудный) 1-2. &#8220;Женьшень&#8221; (Москва) 3-4. &#8220;Зарница&#8221; (Москва) 3-4. &#8220;Дважды на одни грабли&#8221; (Москва)



Полные итоги фестиваля в скором времени будут доступны по адресу <a href="http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-results-11.htm" rel="nofollow">http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-results-11.htm</a> .



Благодарим всех наших гостей за участие, а призеров - за красивую, сильную и честную игру. Ждем вас на наших следующих играх!



P.S. Напоминаю, что на обсуждение вопросов нашего фестиваля установлен мораторий до 1 декабря 2011 г. А эмоции, отзывы, критику и благодарности уже можно присылать либо в личку, либо выкладывать здесь или в своих персональных страничках, группах и сообществах.